一場吸三球世界波 早赫你都算好撚野

黑氣石

又真係三下都世界波

條油鬼到 只要一射就入 扮撲

有粉絲氣氛好好多

一射就入咩玩法

jump 左幾k..87分鐘絕殺十二碼咁都無得gel

世咩界波，落地慢到仆街，頭兩球你換Gazza守都唔會輸啦

球球遠射都守唔到就咪撚守龍啦

頭兩球死能哂角

第一球無旋曲墜
第三球比人企定定chok網仔
點會係佢責任
係第二球應該要撲到

條廢柴踢英冠都唔夠班

開季係威係勢
始終都係3流球隊

第二球都叫世界波

早嚇突既左下角到而家係死症

早嚇同藍屍吊都係前鋒見到就想射埋去ge龍門

個直線靚